【(G)I-DLE】一年一度嘅農曆新年又到啦

各位會然有咩想同我哋中国北京同胞雨琦講呢

和小絹做愛

好波 支持

我愛❤雨琦

仲有舒華呢

關小娟咩事 not chinese牙

負皮咗你😑

依度！！m(__)m

做咩負皮我

因為你嘅id同講嘅嘢唔同

關咩事

好想帶佢落黎拎身份證

收啦 我跟反佢上去

依個真 想畀張香港身份證佢

好心巴打你年初一找ff少陣拉

本人創意十足
冇法

雨琦靚咗

yes!

我老婆黎點會唔靚

躝拉

依到啲人好惡呀

雨琦舒舒q喔

咩料？

點解唔係雨雨嘅

因為未聽過佢地嗌雨琦做雨雨 但係好似聽過佢嗌舒華做shushu